.\" Man page generated from reStructuredText.
.
.TH "EBOOK-EDIT" "1" "января 05, 2018" "3.15.0" "calibre"
.SH NAME
ebook-edit \- ebook-edit
.
.nr rst2man-indent-level 0
.
.de1 rstReportMargin
\\$1 \\n[an-margin]
level \\n[rst2man-indent-level]
level margin: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
-
\\n[rst2man-indent0]
\\n[rst2man-indent1]
\\n[rst2man-indent2]
..
.de1 INDENT
.\" .rstReportMargin pre:
. RS \\$1
. nr rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level] \\n[an-margin]
. nr rst2man-indent-level +1
.\" .rstReportMargin post:
..
.de UNINDENT
. RE
.\" indent \\n[an-margin]
.\" old: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.nr rst2man-indent-level -1
.\" new: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.in \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]u
..
.INDENT 0.0
.INDENT 3.5
.sp
.nf
.ft C
ebook\-edit [opts] [путь_к_электронной_книге] [имя_файла_внутри_книги ...]
.ft P
.fi
.UNINDENT
.UNINDENT
.sp
Запустите утилиту редактирования книги calibre. Вы так же можете задать имена файлов
внутри книги (необязательно), которые будут открыты для редактирования автоматически.
.sp
Всякий раз, когда вы передаете аргументы% prog, в которых есть пробелы, заключите аргументы в кавычки. Например:  «/some path/with spaces»
.SH [ПАРАМЕТРЫ]
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-detach
Отвязаться от управляющего терминала (только Linux)
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-help, \-h
показать это сообщение и выйти
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-version
показать версию программы и выйти
.UNINDENT
.SH AUTHOR
Kovid Goyal
.SH COPYRIGHT
Kovid Goyal
.\" Generated by docutils manpage writer.
.
